## Конспект 2 урока
Здесь будет не все, а то, что я посчитал для себя важным.

### Основные понятия и конструкции

### Что же это за типы и что же это за классы

### Поля и методы объекта

### Модификаторы доступа. Какие когда предпочесть

### Статические и динамические элементы

### Плюсы и минусы строгой типизации
если мы берем $id = $_GET['id'];   //   /index.php?id=5

echo $id + 5;  // 10
echo $id . 5;  // 55 

### Всё ли можно запихнуть в класс

### Всё ли порожденное из класса является объектом

### Виды объектов и их отличия от "необъектов"